照你地咁講自己人一定要支持，咁你地快d 支持特首喇

點解自己人都唔支持

而家林斯同安倍晉三爭做特首？🤔